點先識到個香香噴噴冇臭狐既毒撚

有臭狐既都可以

識我

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

好臭。。。

5 系知

愈臭你愈愛

ok come